今日係咪民主黑暗一天

暗到仆街

有班狗官一日
就日日都係黑暗一日啦